連仔幫手del po 手足出咗樣

有手足被控蒙面了。。。。

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

21/10

22/10

23/10

24/10

25/10

推啊

遮返個樣啊

急啊屌

push

連仔

推多幾嘢啊

快啦

保護義士

大佬啊

10

推到全部人推

9

急

8

7

6

del po

5

4

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

del post 啊

推我上去

OMG del po plz